## SKYRYBŲ CENTRAS – SKYRYBŲ PASAULIO ČEMPIONAS 
MŪSŲ PASIEKTAS PASAULIO REKORDAS – SKYRYBOS PER 1 DIENĄ – Mūsų parengti ir teismui pateikti santuokos nutraukimo bendru sutikimu dokumentai buvo teismo priimti ir išnagrinėti per 1 (!!!) dieną.
ESAME PADĖJĘ VIRŠ 100 000 SAVO KLIENTŲ, TO NĖRA PADARĘ NEI VIENA PASAULIO TEISINĖ FIRMA AR PRIVATŪS TEISININKAI. 

[http://skyrybucentras.lt/](http://skyrybucentras.lt/)